龍友們係時候証明你地嘅價值

最近太多黑警混入示威者入面搞時，我地要組織捉鬼隊 用支長鏡 係高處影低果班懷疑係鬼嘅。如果影到佢地偷拍大頭就要立即通知其他手足。
等效最少300 唔好用大機 因為太易比人發現, 最好要有人面AF.
兄弟行山 各自努力！

推

首先你要唔比人懷疑你係鬼

呢啲時候用手機

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

細機300mm就唔會比人發現

難啲喎 基本上而家唔係記者都最好唔好攞相機

最慘拎相機俾自己人當鬼屌左先

係高處應該淨係影到一堆頭殼頂. 如果想做天文台嘅話, 望遠鏡好似portable d, 又冇咁易比人話係鬼

轉頭就比示威者圍叫del,相啦

我會即時show個連登account出黎，係連登有邊個唔識呀叔我，最多比人起底 但我唔怕

你覺得一日要show幾多次?

不蛇我都知你好有心
但個個輪流問你又係晒心機
唔問你果班又未必知你目的既就驚左支鏡先
好難準備

烏鴉，聽講你有850加300mm喎，如果你攞出黎 班女文青實比你溝死，而家係棄暗投明嘅好機會。